失戀 心好傷 男友同EX一齊返

男朋友同返ex 一齊
Whastapp 同我講分手
「多謝你一直既照顧
Sorry, 我同我Ex 復合返喇
之後唔好再揾返我🙏🏻🙇🏻」
我訓醒禁電話睇到哩句
我以為自己發緊夢
到我意識到係真實世界
我已經成臉都係淚
狂喊 喊到失去理智
我腦一片空白 好多個問號 同問點解
因為佢講完分手就block 左我whatsapp
但我知佢有2個電話
另一個電話無block 我
我問佢點解咁對我
佢同我講sorry
話佢同ex一齊出席wedding 撞返
傾返以前既野
愛火重燃 當晚就復合左
亦當晚whatsapp 我講分手
之後都再block我whatsapp
我地拍拖半年
一直以黎我都好信任佢
從沒check佢電話
從未過問佢的朋友
連佢FB都無加過
100%信任佢
有次夜晚我同緊佢一齊果陣 見到佢whatsapp彈左個女仔名
我記住左個名
再睇佢IG 發現果女仔張張相都有like 我男朋友啲相
我再睇果女仔既ig privite左 只睇到icon相
發現果女仔好似係我男朋友個ex
因為我男友比我睇過佢地既知照
所以我睇一眼就記住左
我都係估估下係咪佢ex黎
就無再理 亦無去問我男友
直到分手後
我去搵我男朋友FB 見到佢post 段愛的宣言
「我呢一世只有一個女朋友，由此至終都係xx
從此以後謝絕一切單獨見面，幾frd都唔會！」
我睇到哩句我火都黎 好嬲 好憎佢
咩叫我哩世由此至終只有一個女朋友
咁我算係咩
我地哩半年感情算係咩
佢tag左個女仔 見到個名
我就知我之前估估下既野變成真
同我男朋友whatsapp 同係咁like我男朋友ig d 相既係佢ex
我禁入去個女仔FB睇 都係privite左
只睇到icon相
一望就知係佢ex黎
我真係好嬲好嬲
原來佢地一直都有keep contact
我真係好蠢
原來太信任一個人係件好錯的事

拍左拖後 佢成日有意無意提起ex
我出到聲叫佢唔好再提ex d野 佢先無再提
我知佢一直都放唔低ex
佢ex係佢初戀 佢地大學果陣就一齊 一拍就7，8年
後來因為佢工作太忙 無時間陪ex 佢ex頂唔順就分開左
過左2年後 佢同左我一齊
我以為我可以用我對佢既愛令佢淡忘ex
但原來一切都係我妄想
又唔肯換左ex送比佢既銀包 佢之前同我講個銀包係佢ex送
我就知道我永遠都無可能取代到ex係佢心目中的地位
佢愛ex多過愛我

見到佢post愛的宣言
我真心嬲 我班朋友替我不值
當我水泡 一直以來都係玩緊我
我係佢個愛的宣言post留言反擊
千字文係咁鬧佢
過左陣 佢del post 再block埋我FB
再block埋我IG

今次真係好痛好痛
諷刺既前一句仲大家講緊幾時拎月餅去佢公司比佢
下一句 已經同我講分手
我接受唔到
人話變就變
當晚復合 當晚就同我分手
分手前2日 我地仲見面 仲講緊未來我地既plainning
仲講生仔既野
都當大家係結婚對象

我喊到顛左
班朋友怕我出事
每日一個人接力陪我
第一日捉我去唱k發洩
第二日捉我去party room 識班新朋友玩卡game
第三日 又陪我出去傾計 食飯
到今日第4日 心情好返好多 無再喊
哩幾日野食唔到 覺訓唔到
食兩啖就想嘔 索性唔食野
訓落床 眼光光望天光
喊到攰 訓唔夠2個鐘又扎醒
今日磅重輕左3，4磅

我個心已經好攰 我諗我哩1，2年應該都唔會拍拖
我好怕下個又同返EX一齊
一朝被蛇咬 十年怕草繩

變心不是你不對
假設背著良心一起太傻女

又炒post

佢咁樣對你 你就唔好再留戀啦
時間沖淡一切係真架
搵多啲野比自己玩 忙
會快啲好
加油
利申:過來人 上中學後都無喊過 但嗰次真係hurt頂唔順
男人老狗匿埋喺房喊
搵朋友傾吓 睇下多啦a夢 跑下步
都要成兩三個月先無事
加油！

你個ex擺明係賤人 係廢人
你咪為佢費神

如炒post 死全家

Too long didn't read

失戀係咁，真係冇辦法，你只會不停咁諗，盡情去發洩la，襯有一日半假

有冇爽妹子咁索先
anyway，多啲搵朋友

每一段感情都會令自己成長，依啲衰人唔值得你為佢喊，快快忘記佢

我知呀 但我控制唔到自己唔去諗佢
又會去睇返同佢whatsapp既對話 拍拖相
諗起之前拍拖既回憶
再去我地以前去過既餐廳
個心真係好痛

你條ex 好撚cheap
鬼唔望同ex再做番ex

開名喇

唔知講咩好 take care

我班朋友都咁講 我都信時間會治癒到我
依家係失戀過度期
再過1，2個月就會走得出黎

時間會醫好你
之後搵個更好

好明白
諗返每一樣回憶都痛緊
你可以離開你而家個度換新環境
只少唔會觸景傷情

爆佢ac 揭穿佢真面目
佢地之前散得 再一齊都只會因為同一樣野再散

加油牙Ching💪🏻五洗為呢種人傷心

係呀 lm睇佢地再散

我同佢分手 我都有whatsapp祝福佢 但我同佢講我永遠都唔會原諒佢

絲打 你都好大方架喇
加油 你一定值得更好
好彩只係一齊半年 就知道條仆街既真面目

咁你入黎托柒

好過拖住你

之前分得手 之後都會再分手 放心
爆對狗男女啦

開樣開樣

放唔底ex點解要同你一齊 好賤

我又唔會做到咁絕 始終係我同佢既事
都無必要除褲露屎忽比人睇
我開post都只係呻下 發洩下

當人水泡！

都唔知係天意定咁岩
佢同我講分手果日 我開始連放9日大假
有時間比我療情傷
失戀都要返工 真係件痛苦事

最少唔洗扮無野

我痛問過佢 係咪當我水泡
但佢話無當過我係水泡

抵死 臭閪

揀A0既咪好囉

佢都唔敢認有當過啦
不過未放低就同人開始
正仆街

做咩姐你

我都覺得係 好彩係半年就咁對我
如果過多2，3年先同我咁講
我真係會發顛
我依家已經係適婚年齡
都多謝佢無浪費我青春

佢唯一做過既好事係
即刻同你分手

呢啲人一定有報應架 佢地一定會好慘好折墮
樓主唔好睇唔開

我琴日都同我fd講 我係咪要簡A0先可以杜絕翻兜
我fd講左句 秒殺左我
廿幾歲都A0 咁佢質素好極有限

你ex果段野都幾絕
你連朋友都不如

我都覺得佢對我做過最好的好事就係同我分手

咁你都唔爆佢相出黎你都幾忍得
爆出黎等佢地散多次

係 好絕 當我不曾存在過
所以我嬲到留言鬧爆佢

加油呀絲打！

其實人地先係天生一對
你只係佢生命中既過客，
乖啦 去搵番真正既男主角，
無謂係人地套劇做一世既配角

我明，初戀半年。女友鐘意翻個Ex。但係個ex無So佢，最後同左我一個兄弟一齊。我咩都輸唒

兄弟

我都覺得自己幾忍得 同有耐性
因為佢做野好忙
忙到我同佢 一至兩星期先見一次
我都無點話佢

半拿貨仔由佢啦

從絲打你打嘅嘢 睇得出你份人好成熟性格好好
過多一段時間睇返，你會慶幸無再同呢個人一齊
Anyway加油

計計數，樓豬都應該就三十歲，自己睇路啦

你都岩 所以我最後都有祝福佢 搵返佢一生中既最愛

兩個半月，仲係放唔低。

我又未到30既
2字頭 過左一半啫 我男朋友就30

好撚仆街
呢個世界有報應 佢女朋友遲早都同返佢個ex一齊

你同兄弟重有無兄弟做？

如果佢地係真愛 我都會讓愛既
愛一個 都唔一定要擁有佢既
放心係我對佢最後既愛

睇到都覺得痛
加油啊絲打,下個更可愛

隻豬仲係唔係到？

佢女朋友都係岩岩同男朋友散左 再同佢一齊
佢地應該都放唔低大家 先再復合返

你似係比人呃西屌

你同免費雞無分別

放心，妳一放低就會拍返拖

咁我由細到大都幾樂觀既人黎既
人對我差 都唔一定要對返佢差既
嬲同恨就一定有架啦
但我好唔鍾意恨人
因為恨一個人 係件好攰既事
原諒佢 等於放過我自己

我之前果個都係咁 同我一齊時係咁數佢ex既不是 又話人落過仔呢世接受唔到一定唔再同佢一齊
我都好信任佢冇check佢手機 明知佢有兩部電話都扮無知
有日冇啦啦搵d野黎嘈就嗌分手block鳩晒我所有野
之後我發現佢加返佢ex既fb

之後我遇到宜家超錫我既男朋友
唔失去唔岩自己既人又點遇到識錫自己既人
要活得比佢好 俾自己多d機會識個好男仔

我地一齊都好小搞野
都係純愛 行街睇戲食飯多

絲打你諗野好成熟好理智 係一個好女仔 好快就有個又靚仔又體貼既男朋友

玩具

咁我都唔係無market既人黎既
但我會用多啲時間去觀察同了解一個人先會再開始下段
因為愛一次 痛一次
我唔想再承受失戀之痛

幾愛一個人就會幾恨一個人
由其被欺騙之後
不過唔係你既都冇得勉強
我都好同意嬲一個人好攰
記住為自己而活
失去左一啲野會有啲野得到返既

我都想 下個又靚仔 又體貼
我簡男朋友重點從來都唔係簡樣
我鍾意啲好叻 好聰明 有自己見解 有思想 有理想 識搵錢 同高 又教到我野既男仔
所以我簡男朋友多數都唔係靚仔
樣順眼就得
我睇才華
才華最吸引到我

時間沖淡一切 我當初都同你一樣訓唔到 食唔到
比啲時間自己 做其他野分下心 搵自己興趣
幸福會係你不經意時出現架 加油絲打
依加我同呢個男友已經5年了

見到你一路走來 都幾辛苦
見到你依家搵到自己既幸福 有個對你咁好既男朋友 都替你開心
祝福你

屌完發覺唔好屌咋
你估你好屌佢唔起勢屌你咩

見佢句野都覺得佢好mk

當初我都以為哩個係最後一個
好好經營我地的感情
一齊果陣 佢對我真係好好
人前好好先生
我所有朋友 一致睇好我地開花結果
其中一個fd仲話減定肥 遲下做我伴娘
衰人無樣睇
分手亦都無徵兆

你當為己為人

如果拍拖下下出街都屌
咁你自己諗啦⋯⋯
到底對方當你係咩

絲打唔洗理呢d人

先入為主

都係 愛既另一面 就係恨

「我呢一世只有一個女朋友，由此至終都係xx
從此以後謝絕一切單獨見面，幾frd都唔會！」

佢將你醜化，來掩蓋自己出軌既事實

賤撚到

樓主早d知佢係賤人重好！唔洗再浪費時間係呢d仆街身上！

完全無先兆？
無話少左搵你見你msg你果啲？

仔死仔還在，樓主又唔係你錯！
咪當一人生會遇上幾個仆街，你就放長雙眼睇佢地好到幾時！
下一個更好既等緊你！

厹

見到都覺得心痛 加油

咁而家對方當你係咩？

見你寫咁長 比1分你

好多男人口𥚃話放低哂ex，但身體卻很誠實

Sorry

加油呀絲打，當一個男人 乜柒都將ex掛係口邊，已經唔值得去愛！你只係佢ex既一個影子。

的的確確係完全無先兆
每日都keep住有whatsapp 我
傾電話
所以我收到分手短訊當刻 我以為自己發緊夢

係真呀 個心仲有ex 但身體話佢聽佢要周圍食女
我個ex 就係咁 果陣同我講我暫時排第二位喎
家陣輪米咩屌你
好彩我都無比佢食到
走得快

同你一樣
一齊三年 一句「我地分手啦，我同返ex一齊」
感覺佢沒有半點不捨 話分就分 幾潚灑

曾經問過佢幾時會同我結婚
佢答我：30歲啦 等到就等 等唔到就走先
同佢分咗手唔夠半年已經結埋婚 唔夠一年已經生埋仔

我都差啲以為自己走唔出呢個陰影
好彩嘅係搵到個真心真意對自己嘅人
但都怕歷史會重演 所以對ex呢類生物都比較敏感

27歲前都a0既我表示負評
雖然少，但有例外既

加油絲打，你係一個好女仔，佢唔珍惜你係佢損失。你值得擁有更好！

好似打得唔好 係佢已經結咗婚 生埋仔

樓主加油

分手分得咁hea
比著我會書面通知佢

臭雞做人第三者

個男人係真心仆街……會唔會爆佢fb之類

依家啲人對愛情都幾唔認真
寧願拍住先 打發下時間

唔會爆佢FB 我唔想做到公審佢咁
我都係開post hurt得太勁 呻下

咁你分手都分得幾認真😂😂

下個會好

同我一樣
我果日岩岩番到公司 就見到佢同我講分手

好彩有朋友日日都陪住我 如果唔係唔知點

經過今次既教訓 我都唔會對下個男朋友咁老定
信任係會被出賣
我以前覺得個個都會有ex架啦
分手亦是朋友 無所謂
我依定都會對ex哩類防一防

仲以為gay post你男朋友同你既ex一齊左
仲滿心期待睇每人射左幾次

班連登傻仔一味話港女係雞根本就偏激到離地

根本好多男既都係勁花心勁無恥

btw依個落井下一石既都係未拍過拖既毒撚， 唔撚駛理

唔緊要 之後你去番佢地個wedding 樓豬個ex應該會番黎

我班朋友都真係救左我
好夠義氣 我哩3日所有洗費佢地全包
我一蚊都無用過
真係個個出錢又出力 幫我過度哩個失戀期
都好感激佢地

珍惜， 唔係個個都有朋友

佢地wedding都唔會通知我啦
我連佢一個朋友都唔識 未見過
點會知佢地幾時結婚
不過我有預感佢地好快會結婚

唔好唔開心 係佢走寶姐

所以我都好愛佢地 好珍惜佢地

咁多人唔帶眼識人，俾人hurt完觀上嚟開po,無限loop

就

你依家咪係佢個ex 囉

早就應該咁啦，希望下個更好

俾佢當水泡扑就慘

話唔識帶眼識人果啲人
好人 壞人無樣睇
如果佢額頭刻住壞人兩個字
咁我就識睇啦

你又岩喎 我又變返佢Ex

因為係網上唔見樣 講野唔洗負責任
當然做反社會既行為

感覺上明白

自己初戀都傷得好重

用左成年先放得低

揾啲野做下好快就會淡

望係咁望啦！
依家覺得靠唔住 信唔過
女人都係靠自己好
玩階段 努力搵錢 搵錢
起碼錢唔會出賣我先
愛你果陣對你好到嚇親
分手果陣 狠到拎刀砍你個心咁

有冇蝕底

加油啊絲打

絲打加油打氣

唔好介意自己無用 成日麻煩朋友
有朝一日佢地需要你時 好似佢地咁出番手就ok

比佢地盡量幫你陪你！！

半年甩左個賤人咪當執到囉

佢真係當你水泡咁

通常嗰啲同ex拍咗好多年拖嘅人都比較高危 好易同返ex一齊 始終一齊咁多年 實有好多回憶同感情係心入面 所以樓主你都唔好再諗咁多了 你嘅真命天子唔係佢 下次拍拖最好同人一齊之前相處下 問下底細先 帶眼識人

手多出多咗次

Agger c da fighting

中秋節快樂
btw太長無睇

睇完都feel 到你有幾傷心
不過睇落你ex 同佢ex 真係真愛
你ex 直接同你分手都好過佢一腳踏兩船嘅

通常復合都冇乜好結局，你咪放長雙眼睇下佢地結局點囉...

不被愛的人才是第三者

咪係

我屌你老母啦

Hello 無圖

其實絲打你都幾勁 要加油啊
雖然時間真係會沖淡，但依個moment 講黎好無謂
比自己難過下傷心下，就要重新出發啦

好嬲好嬲 好痛好痛

當無發生過真係好絕
人地問起拍過幾次拖 直程skip咗唔計
無更加直接嘅方法去話比人知佢同你一齊係shameful既回憶

其實防唔到幾多

我ex 都係同返佢個ex 一齊 仲要之後又散左搵返我 再同返ex 一齊 其實佢有講分手已經好好架啦 我ex 一句野都冇講過 我講咩佢都冇覆過 佢真係好垃圾 好想睇佢地幾時分手

你個ex都幾撚仆街 時間會治癒你 三個月唔得咪半年囉 半年唔得咪一年囉

好彩分手
咁撚賤格

拍左半年姐 好彩抽身得快 你值得更好

你又好信佢唔check佢whatsapp
咁就比個賤男呃左

唔好再痛啦 無論你點喊點痛都好
佢根本唔會care架啦 佢好開心同緊另一半一齊
我好肯定佢一日二十四個鐘都冇諗起過你
我好明白呢段時間有幾難捱
每一秒都過得好辛苦咁嘛
無論咩位你都會諗起佢同你既回憶
可能你會返諗起對上一次做某件事個陣
你地仲係一齊緊
點知今次佢已經唔好再愛你or緊張你
你覺得個心好似比人挖左出黎咁
點解你咁認真對待一段感情
而對方可以話走就走,冇feel就冇feel
你好想鬧佢,因為你好唔甘心
但諗深一層,佢係你既最愛
你忍心鬧佢咩
就算你鬧,佢都唔會返黎架啦
愛情就係咁,冇感覺,你幾有誠意都冇用
情願自己離場算啦,咪祝福佢囉
我知係好難架啦
加油啦絲打,經歷緊同一樣野

樓主加油
依種垃圾唔好為佢傷心太耐
你要加油move on
返轉頭睇翻就會知道佢係幾垃圾 你係值得更好的人

無計 佢個ex靚過你

你又知佢ex靚過我
唔通你識佢同同佢ex

我男友如果比我爆身份 佢都幾大獲
咩都無曬 之前的努力會一舖清袋
因為佢係社會上都有身分 有地位的青年才俊
識好多達官貴人
佢依家係上位搏殺期
當然我唔會爆佢出黎啦！

飛條女啫，有幾大鑊？

呢個男既都幾撚賤

下，佢有咩錯，換女咋喎

飛條女姐+1
但既然可以搞到咁大鑊，點解唔爆佢老母

再重申一次 我開post 目的純粹係我失戀唔開心
搵地方呻下 發洩下
再加上 係我同佢之間既感情事
無必要將我地底牌掀開比人睇

同我一齊啦 放心我a0 唔洗驚同ex復合

講笑 好小事姐 早走早著仲好啦

簡單 搵個a0咪得

咩你男友呀 你ex呀
再講 情情愛愛依d野無話岩定錯
你以為你爆左佢就會失去所有野？
天真到仆街
年中大撚把女人派帽 賤男玩感情
咪又係平平安安 比人講2句下星期都唔記得
你用下你個死人腦諗下邊個會在乎佢飛你
大家都係想食花生炸
講到自己好似摙住你ex條春袋咁

算啦絲打 其實佢根本當你水泡
未溝番個ex咪搵你攝時間
根本你男朋友由頭到尾個目標都係個ex
好好放低 過好自己嘅生活啦
你值得一個愛你嘅人

我明你感受 絲
我男朋友同我一起都係岩岩同ex分手無耐
佢地一起左7年 開頭佢ex不停搵佢復合
我男友唔受 雖然我唔比我男友搵ex 但ex搵佢 佢照覆
後未比我發現左 我男友就講驚佢自殺 同埋同佢係和平分手想做朋友 所以覆佢
我同佢講我唔理 你簡我定簡佢 簡我就封左佢 唔好再解封 簡佢你就走
佢話簡我
之後都有發現佢又解封 佢ex仲打比佢喊 我男友仲呃我話吾係ex 所以又嘈過佢再封返
之後佢ex可能見我男友太耐無覆 之後佢應該係封左我男友
我男友就無再心思思搵佢
所以絲 下次如果男友同ex係好耐感情而又係和平分手
點都check住佢 因為唔係咁易話斷就斷嫁咁多年感情
加油絲

話左A0男最好又唔信

早晚都會發生早發生好過遲發生
而家呻下未算 反正樓主都唔會爆大獲

騎牛搵馬

唔好睇啦del晒佢
擺喺度都嫌嘥電話啲位
加油！

加油 樓主！！！

一笑置之，開心過咪算囉，咁小氣做咩？

當蝕咗半年 睇清楚一個人都抵
加油

賤男賤女
個ex搶人男朋友正一臭雞

輸比七八年都好過七八日

雖然傷心真係唔會幾日就好番
而你咁痛 叫你開心番呀下個更好呀
呢啲對你太殘忍
但覺得你可以同朋友訴苦 你班朋友好好
而且試下識新朋友仔 又搵下自己有冇其他興趣
千其唔好收埋自己 記住要活得好好
咁先對得住自己
要愛自己多啲 加油💪🏻

老實講，都算坦白，至少唔係呃你好耐，
雖然突然左d

佢係錯既人

絲打 你要慶幸只係半年 而唔係幾年

希望你快啲收拾返心情 下個更可愛

補充多少少
紅字意思係 佢只係你生命中既過客
你會搵到你對的人嫁

我同你一樣個痛苦

愛情呢啲野真係無得清清楚楚講到明明白白
好似樓主你都有話 “以為你嘅愛可以令佢淡忘ex"
姐係你都了解個女仔一直仲係男仔心入面。
可能個男仔都咁諗，以為自己可以淡忘，
所以你地先會係繼續一齊，
大家一齊去試下，
有人會話個男仔無心去放低，
有無心真係樓主同個男仔先知，
可能真係有淡到，
可能係未夠淡到佢可以放ex嘅時侯
佢就遇返ex 令到佢重新愛上ex
邊個嘅錯？
條仔控制到幾多？
要佢立即轉身就走？
如果條仔仲係見到條女就怕控制唔到要走嘅狀態，
佢之後都係會後悔再contact條女。
條仔無呃你三五七個星期先分手，
其實唔係一件好事咩？
不過 我就唔贊成即刻block9人，
感受可以即講 ，
立即block人少少緩衝都無就衰左啲，
好好地交待點解分手處理下對方分手嘅感受都係一種責仼。
講咁多其實想同樓主講聲加油，
好多version可以解釋一件事，
選擇去憎一個人，辛苦自己，
不如諗下一齊個陣嘅好事，
好好放低。
不過都知到無咁快放到手，
樓主加油。

Be strong

係呀，所以要充實自己唔好下下靠晒人，加油！

搵d幾年都冇拍過拖或未拍過拖囉，呢d仆街唔要都罷啦，開口埋口exexex,比著係我晨早飛左佢。

好個方面諗 佢起碼冇拖鳩你
真小人 好過偽君子

多謝大家的鼓勵說話
心情已經好返好多 同諗通好多野
每日都有家人 朋友陪住 同開解我
要喊要發洩既 都發洩完
生活仍要過
都唔會再諗以前既野
慢慢會淡忘到佢
見到大家一面倒鬧佢賤男 人渣
雖然到最後我地唔能夠開花結果
但我哩半年 都真心感受到 佢對我既愛 同真心
哩樣係當事人先感受到 毋庸置疑
見到佢都有努力去淡忘
但唔成功 佢都控制唔到
我係接受唔到佢處理分手的方式
我明白愛情無分對同錯
只係我係錯的時間 遇上錯的人
大家曾經開心過 快樂過 用真心對待過
就將哩份回憶埋於心底
總有一日 我會在對的時間遇上對的人
今日中秋節 都祝大家中秋佳節快樂

唔好咁sad
記得返學

唔好唔開心，好多男仔去到大學仲A0

男校 唔比咩

Last果幾句好啱
無信心再比愛下一個：（

以為自己打

永遠都係咁 壞男人就咁多蠢女人送上門 我呢啲好男仔就永遠單身 抵啦

佢冇鐘意過你
btw pm ed

絲打真係好好人
Btw, 好彩你哋一齊只係半年，冇浪費太多時間。
盡快走出哩段受傷嘅時期啦
哩個世界咩人都有，有你男友咁衰嘅人，啫係另一邊都有好人。
只要你放低哩段歷史，就仲會有將來

我做緊野啦😂😂 唔洗返學

有無互射先分手

淫花🤔🤔🤔🤔

被飛後糾纏極樣衰

人無左 ，面子都無埋

你個ex擺明係死仆街
無左條女不甘寂寞出黎搵水泡
唔好諗呢條仆街喇，呢半年當發左場夢算
樓主加油！

係你遇著個衰人，冇得怨

咁你同佢有無扑過野先

加油呀😢😢😢😢

屌你樓主頂硬上，呢啲咁嘅垃圾唔值得你傷心
祝果對狗男女死於非命

唔好咁啦 我都想喊埋一份

慘汁

記得返工，唔開心搵我

ex真係一樣好撚恐怖既野黎
我都試過類似既事
真係又食唔到 訓又訓唔到
就算訓到..發夢都會見到佢
所以好明白你既感受
老套d講句 等時間醫翻好你啦
更好既男朋友一定會出現 唔好唔相信愛情啊

睇到我自己都覺得傷心 加油

呢d 仆街俾人飛左又會返黎搵你

Too long

我想八卦下
你知唔知點解條仔會咁留戀之前女朋友
係純粹放唔下啲回憶、感情之類定還是有其他決定性既原因，例如你同佢比較之下佢多左啲嘢？

以為電話爆mon

如果佢返轉頭 一定唔可以再俾機會佢

我試過兩次都係咁 一齊左之後人地搵返佢就話同我分手，但幾個月之後又話好後悔想同返我一齊

咁撚仆街都有

廿幾歲A0 唔得咩

早兩日都意外發現男友同ex偷偷地係telegram有contact
仲要嗰啲對話似keep住間唔中有講下野咁
條女同自己條仔嗌交就text我男朋友
成段對話無頭無尾好似del咗啲嘢咁

但我忍住咗冇問佢 如果要帽都冇辦法

清唔好咁gay啦

其實我一個月之前都好似樓主咁
本身我好錫我女朋友
但一個月之前
突然同我講 分手冷靜下佢要成長
咩唔想成世靠男朋友 話我對佢好好
之後block曬我所有嘢
想搵佢都搵唔到 本來我都想挽回
但去到後期我連佢啲朋友都冇再搵
唔再去干涉佢生活
近排先知 佢已經同咗第二個人一齊
不過分手之後 我都發現其實自己仲有好多嘢值得珍惜
朋友都對我不離不棄
所以其實都算有得着
絲打你都要加油 初頭嗰幾日係會好唔開心
雖然過咗一個月
我仲仍然有啲頹廢
但係都會move on到

因為自大學開始到出社會做野
ex都陪佢走過好多高山低谷
一直陪係佢身邊
一個女仔最青春果10年都比左佢
分手前 個男既已經有打算想同ex結婚
同埋太多回憶都係真既

你都好叻架啦！
我再之前失戀用左成年先恢復到

都係架 有啲野整定既
要黎既 始終都要黎
點防都防唔到

得既 我見我啲A0朋友條錯都唔錯
都26歲女 做緊份薪高厚職既工
因為大學之前好勤力讀書 都錯失好多機會
依家都有男仔追 不只過要求高 睇唔上眼

咁佢都幾賤喎
分左手 我從來都唔會食回頭草
因為分得手 就代表大家有問題
個問題一樣存在 復合返都會散
就算問題解決左 再一齊返
感覺已經唔同左就係唔同左
個心都會有條刺

放心 佢一定唔會返黎搵我
同埋佢應該好憎我
因為佢應該知道左哩個post 既野
見佢連FB IG ac都del 埋
又比佢搵到我常用果FB 比佢block 埋
之前係FB鬧佢 我係用舊FB ac

係呀 ex係樣好恐怖既野黎
我都真係唔會再簡拍左7，8年以上拖既男仔
哩類拍左好耐拖既
一定對ex有好多回憶
心中地位好高
我啲fd唔想我之後拍拖再受傷
都叫我拍拖前帶個男既比佢地過目
覺得ok 先拍
因為我睇男人眼光都真係幾差

返工都係幾日後既事
我放緊大假療情傷

都唔只你一個咁覺得
我身邊啲fd聽到我咁 都想喊埋一份

死於非命 又嚴重左
我都已經唔恨佢地
輸比個拍7，8年既人
我都認命

其實男既唔係不甘寂寞先搵我
佢同ex散左2年先同我一齊
我係佢第二任女朋友
只不過佢同左我一齊之後 更加肯定自己係放唔低ex
分手果陣 都有同我講
「I try to forget by when I saw her , I know I can’t 😔」

唔係話幫你條仔, 但點都好過佢一腳踏兩船繼續拖落去, 自從係佢比人飛開始佢個ex已經係佢心魔, 男人只會無限美化唔係佢飛個啲Ex

圖定老母?

如果佢搵返你認錯 唔好理佢 認真

搵人溝咗你ex條女 佢就會搵返你，但唔好心軟

其實都係架 分手要狠都係岩既
拖泥帶水 藕斷絲連果啲最仆街
依家回想返 其實佢都唔係好適合我
同佢一齊都大壓力
因為佢係好叻既人黎
讀讀年年拎第一
出黎做野 一係唔做 一做要做到最叻果個 最高職位果個
佢成日話我蠢
亦唔鍾意個女朋友係蠢
所以佢都成日想改變我 變到另一個佢咁 同佢同步
同佢一齊 我都缺安全感
我地同床 我無一次係訓到覺
我以為唔習慣同床先咁
但連同空間 分2張單人床訓
我都係訓唔到覺
屋企話 我對個男人有戒心 覺得唔安全
所以訓唔到
話咁比我結到婚 我都唔會開心
我分手後都鬆左口氣

個男既 都無拍拖2年 先同我一齊
所以都唔係好關事
開口埋口都提住ex 其實都真係幾嬲下
果陣見佢唔肯換ex送既銀包 我個心幾傷
即嬲到 急call 我fd幫我整個皮革銀包比佢
佢知我用意後 叫我唔好送銀包比佢
話佢好多個新銀包都未用

一朝被蛇咬 十年怕草繩

講得好

你講既野 幾成熟 幾有見解 同到point
我都覺得佢有嘗試去淡忘既
只係以為淡忘到 實質原來係淡忘唔到
依家啲人分手 都係透過whatsapp 講分手
講完就block 所有野
連分手死因都唔知 不明不白咁死法
其實都好可憐
分手唔緊要 都要話我知死因先 等我死心呀

哩個道理我都明
人生就好似坐緊架火車咁
起點到終點 都有唔同人上落車 每個站陪你既人都唔同
陪你到終點既只有自己
所以我唔信一生一世哩樣野
特別係依家個年代
人心太複雜
舊左 爛左 就買新既
唔會好似以前咁修補返

無用架 個女仔同個男既分手後都有同第個男仔拍拖
都拍左段時間 先分手
可能個女仔都放唔低個ex

睇到眼濕濕，佢根本當你水泡
但佢唯一做得好既就係做得好絕，講得清清楚楚，好快你就可以重新過自己生活

如果由對面來講 佢心放唔低ex
之後依加又一齊返 都好難同你解釋
到時絲打 咪又係辛苦
絲打 好在佢夠狠
希望你盡快起返身 總會有個男仔起到等你

有份like 個Post

咁睇黎你識佢喎

樓豬 識你真人 同你講句加油

利申 高登女神陳寶珊嘅朋友

sad but true...

唔知講乜好

加油 看完也好心酸

半年姐 你慶幸佢唔係晒左你好多時間

Chooser vs Cheater

你開佢全名 佢知道實殺左你

比自己忙啲 過得充實啲 千奇唔好去飲酒 因為醉了更加傷心

其實半年就睇清一個人已經超值
我冇咁好彩，三年先睇清一個人
我都係半個月前先散
當然同Ex係夾band識，果陣都冇乜留意佢
之後熟左，開始對佢有好感
佢練功夫，醒獅，所以身材好好，隻手好大
之後我地曖昧期，兩個日日Wts，出街
一齊左之後，佢成日對我講佢愛我，又話手大係比安全感我，乜乜77
我都為佢做左好多野
我為左佢，平時我咩都唔做，我都學晒點做，為佢學煮飯，為佢洗衣服，為佢學按摩，為佢準備一切
我對佢噓寒問暖，心入面一切都係佢
點知佢前果排話佢工作好大壓力，我都好支持佢
但係比我發現佢同另一個女仔有聯繫，佢同個女仔成日Wts，我就成日為左個女仔同佢嘈…
跟住佢話我比壓力佢，佢覺得好攰要分手佢話我發脾氣，但係我有時發脾氣既原因係因為有時佢唔守諾言，又或者係我講正經野果陣佢唔正經
我知佢唔開心亦都即刻氹返佢
我自問我雖然唔係做得好好
但係已經Done my best
又或者佢唔知幾時開始已經唔記得我既好，只記得我比壓力佢…
佢唔開心永遠都收收埋埋唔講我知
佢有次返工放人飛機，佢個Fd call我
我擔心佢擔心到成身震晒
最後原來佢同緊個女仔食飯
又有一次我係條街等左佢成個鐘
佢最後又係陪個女仔食飯
佢分左手之後，成日同個女仔去街
同我講係正常社交
但係無限合照，無比親密
佢話放手係對大家既尊重，但係我從來冇話過放手分開…只係佢逃避責任
我最後同佢一次面對面對話
佢話佢知佢錯在冇溝通，佢會改，但係唔會改比我睇，係改比下一個女仔睇，佢永遠唔會鐘意我
我前排同你一樣仲同佢日日Wts, 傾電話，見面，講緊未來planning
仲有好多野，盡在不言中…
三年真心先換來如此結局，你覺得半年係咪值得先

振作呀絲打
呢啲仆街咪撚理佢啦

麻煩d男人del撚哂ex既野放低哂ex先好同新女拍拖
我理得你地以前點 依家係我 我先係陪你行落去嗰個
ex選擇得離開你 你選擇得離開佢 就咪再諗返轉頭
知唔知身邊都有個好愛你既人呀？
點解仲要keep ex既野呀呀呀呀呀

激動g

咁撚mk嘅我呢一生只得一個女朋友

你唔講仲以為小學生拍拖

之前同佢拍拖果陣 我都有去上堂 學下化妝 學下瑜珈
依家分左手 更加要學多啲野 裝備下自己
當一個女人 痛到絕路的時候 就會保護起自己 強大起來

同命人 女人的青春很有限 還要花3年時間在錯的人身上
不過愛一課 上一課
早啲經歷 有左經驗 下次拍拖時識啲防範 防避

我都覺得未放低上一個 真係唔好開始下段戀情
因為損人不利己的事黎
傷左對方 自己個心都唔會好受

估唔到會有人轉發
令我有小小的心靈慰藉

睇到哩句 我都幾心痛 我同一齊咁耐 完全無post過我地合照
反而第一日同ex一齊返 就post愛的宣言
看了心裡難受

You deserve better

勞資糾紛

你都岩既 哩件事上 我唔怪任何人
只怪我同佢有緣無份
有時有啲野 係你既就係你既
唔係你既 到頭黎點都唔會係你既
我fd話我就好似張柏芝咁
就算幾鍾意謝霆鋒 幫佢生左2個仔
即使王菲同謝霆鋒已經各自成家立室生兒育女
但到最愛謝霆鋒都係會簡返佢最愛的女人王菲

愛情
根本就係一門付出但不能求收穫嘅學問
你幾愛佢都好 都不代表佢會以同樣方式去愛你

樓主同我故事差唔多 不過你好在仲有朋友陪你
呢啲男人遲早有報應 睇佢幾時死

之前又開post話細你三年
而家又話佢大過你

初初有個fd 幫我unfollow左ex
嬲撚到成塊面紅曬

依家好彩有佢
Del曬d野佢啦

其實時間唔係問題…
問題係付出左真心
佢Wts status更新左，講咩 易求無價寶，難得有情娘
我唔知佢呢句係同我講定女仔講，如果係同我講，點解有個有情娘係到你唔珍惜
如果佢同個女仔講，咁佢真係盲左，佢宜家身邊果個只係一個心機女表

所以下次要搵個佢愛你多過你愛佢既人，呢個係我個拍拖經驗豐富既美容師同我講

不過我都係未走出黎，甚至覺得有點小抑鬱

男人係溝女或者岩岩溝到果陣咩都講得出口不用上心

合照都無就證明佢無打算同你長遠咁發展

果初我個ex都講過我唔係佢最愛嘅人，的確好失落

因為人好犯賤越係得唔到先越會刻骨銘心

飛佢果個就做到佢最愛留係佢身邊嘅就視如糞土

所以我放低左，做唔到佢嘅最愛唔緊要

一定會有一個人將你當做一生最愛然後同你步入教堂

有一句說話我好鐘意 「愛情無分對錯，只係立場唔同」

當你真係明白呢句嘅意思，你會無咁痛

共勉之

心機女最恐怖 遇到心機女 而個男朋友又會咁蠢對佢心動的話 我會主動退出 呢啲on9仔不要也罷

微微一笑很傾城好好睇

🤙🏽

其實如果對象有個拍咗5年/以上拖嘅ex
你都係算 無可能甩到
最愛一定係個ex

好撚驚喎 我另一半 佢同ex一齊左差唔多10年
佢ex facebook仲有大量佢地以前合照

咁你只係埋單條件比較好果個

唔洗驚 睇人架啫 唔係個個都咁仆街嘅 有啲人分得好清

you see see you
人地兩個風流快活
你睇下你自己

我唔多講了

咁即係起碼我都有好過佢既地方

希望啦 另一半自稱係對左ex咁多年 佢覺得真係性格上唔岩而主動提出分手 我覺得10年感情邊有咁易分開到 太多回憶
唔想check 對方電話 好驚睇到唔應該睇到既野

咁多被ex飛後番撻
有冇係飛ex之後番撻？

A0 表示同我一齊就冇啲咁既問題啦

超，我咪比A0飛
仲要大家原本都係A0

A0嘅唔好咪就係未玩夠未玩過

絲打你識諗就好
希望大家都可以早日放低

我果個係

做唔到絲打你既現實朋友
但呢度仲有一班巴絲打支持你為你打氣
加油! 半年都係你生命大約150分之1
1%都無
有咩都可以講 呻下 支持你

所以我退出左…不過真係好唔甘心

絲打撐住呀
祝你搵到你真正既幸福

加油

分享下？

一句講晒就係條仔鳩痕 講到話個ex點點點差所以分左手 由佢話分左手果刻5個月後我地先一齊 但原來佢一直同個ex拖到臨同我一齊之前先分手 搞到我好似第三者咁

跟住拍左9個月之後分手 最撚煩就係佢ex係個機心女 成日騷擾我 足足煩左我半年先玩夠 詳情可以起我底睇返頭兩個po 總之就遇著個仆街仔 睇死佢好快又會出去偷食

如果你地分左手 佢同ex一齊 你會點睇呀

可憐的，呢啲賤男就係貪新鮮

笑
因為佢得1個ex
而嗰個就係我

咁你點睇呀

趙元鬆

搵d a0毒撚

2年前 我都一樣 個垃圾ex同返佢之前女朋友一齊
佢地又係初戀 拍咗6年 條女不時比帽佢 對佢又衰
佢都痴返埋去 我都佢既好 根本就一啲都唔上心

開頭受到好大打擊 飯又食唔落 日日喊 訓得2-3 個鐘
精神真係崩潰

而家諗起都覺得自己好傻 因為一個咁差既人根本唔配有我對佢好 佢同我分手 真係要多謝佢放過我

樓主加油！ 你要多謝你ex放過你 賤人係會有報應

掉返轉諗
早走早著!

過左一排你就會覺得遊戲一場~

信我 佢地會有報應 你好好生活 放長雙眼等睇兩條撚樣仆街

我嘅睇法係，佢唔會搵番我

真係賤男先會有女仔鍾意，
唔好怨喇，可能當初你都係鍾意佢夠賤

人地揀邊個有權啦, 邊個話同你半年就一定要有地位, 希望下次你遇到個好啦, 感情不嬲無得迫, ex 先係佢最愛無錯丫

我明白 我同你情況一樣 但我真心付出左三年 先換黎呢個結果 人真係話變就變 今次真係好傷

的確 係無預警情況下分手 係幾傷 惜日的諾言 關係 隨即一句分手 即化為烏有 從此係你生命中消失 有點無奈 有點不甘 可以做的 只有接受 然後淡忘 再展開人生新的一頁 男人可以背叛你 但永遠不會背叛你的人 只有你自己 對自己好一點 活得比他好 就是對他再最大的懲罰
加油 共勉之

不嬲都話搵個a0毒L做男朋友咪冇呢個問題囉

too long

加油啊
同是天涯淪落人
我都係付出三年真心
不過三年換一個人本性，好過佢結左婚先露本性
多D同fd出下街，用時間沖淡一切
我都努力緊，你都要加油！

你性格真係好

講得好啱 希望我可以快啲淡忘 宜家成日諗起同佢啲回憶好辛苦 不過我知道只係時間問題 慢慢我都會放下 只係唔明白點解佢地撞番就可以咁快一齊番 明明當初係佢自己同ex分手 就算ex成日搵佢佢都唔理 只怪我信錯人 佢始終都係一個錯的人

條女知唔知你既存在

你有你朋友 已經好好 珍惜佢地

好絕 睇得出佢對你冇投放幾多感情... sorry 絲... 加油！ 頹多陣繼續好好生活！

賤得咁徹底都真係幾好野

應該知我存在 因為見條女都del 埋FB避我

我都係 經過一星期後 都開始慢慢放低 但琴日我打開信箱 收到一張佢兩星期前出trip 寄比我既post card 字裡行間 透露好掛住我 睇完我個心那住那住 眼淚都忍唔住係咁流 成件事好諷刺 人的心話變就變

個男既咁都得

我完全冇諗過同ex 復合
到底個男人咩心態？

哩個世界咩都有可能

我都想有人話我知佢咩心態

會過去的 身邊仍然有好多朋友愛錫你架

你好返d未

開樣開名

都好返好多
但都會諗起佢
不過逼自己忘記都有啲困難
但都慢慢咁適應沒有他的生活

咁哩樣都係既
仲有好多朋友對我好

睇字都覺得好撚痛
有時對人太好 反過來受傷嘅係自己
但說穿了 佢根本冇愛過你
祝你快啲放低

有無愛過我 只有佢自己先知
我亦都唔會去深究
過去左既野 已經成為歷史
只不過已經無刻意去諗佢
依然每晚發夢夢見佢
都已經分左手兩星期
每朝訓醒張開眼 個腦出現佢個樣
都幾困擾我
訓又訓得唔好
希望我快啲捱過哩關啦！

係呢次拍拖入面學到啲咩？

加油捱過e段黑暗期
有d野如果係屬於你 佢係唔會走
唔屬於你既 你點留住 佢都會走
或者樓主想搵人傾 識個普通朋友
就加我tg

學識左 即使大家一見鍾情 都未必係最好
有時感覺既野 只係剎那間既費洛蒙
我同佢開始得太快
感覺永遠無可能凌駕於理性上
我地無乜感情基礎 無長時間相處過
第二次見就一齊左
太快到手的野 男人會覺得無挑戰性 亦唔會珍惜
愈比人hurt 愈比人拒絕 男人會愈挫愈勇 愈刻骨銘心

都係既 有啲野 係你既 就算走左 兜左成個地球 最後都會係你既

tg咩黎？未用過

或者留我微信 id:molamolaa321